會唔會接受另一半大個你4年或以上

條女大你4年

接受
唔接受

大過 自食

冇乜問題?

歡迎留下原因

可能係旁人眼光

On鳩問題

你拍拖定旁人拍拖?

agree

但係驚條女 當你小弟弟咁 唔當你係男友 可以點做

唔接受呀,快d絕交啦

唔關你接唔接受事喎

心智取決於一切

小龍女與楊過